O único framework de tecnologia web que cheguei a mexer foi Ionic. Passei um semestre como programador principal da minha equipe. Construímos um app para uma Edtech que teve todo seu plano de negócio desenvolvido na matéria 'criação e gestão de empresas de tecnologia'. Como nunca havia trabalhado com Vue tive muita dificuldade para executar o projeto proposto na prova, então cheguei o mais longe que pude tentando aprender parte das tecnologias propostas em apenas 5 dias.
